覺唔覺成日放飛機既人應該死全家

屌你老母臭閪呀

一定唔可以深交

應該

死埋下代

有冇成日放飛機既人入黎講下

試過成班人就哂一個人既日子踢波，但係最後放哂全隊人飛機，必須死。